華富邨拆卸重建成為千萬豪宅你哋會唔會買

[ 交通方便環境優美無敵海景
月租2千嘅公屋
變月租過四萬蚊嘅私樓

抵
買既係on

一定變私樓，但係未來20年果個位冇以前咁好風水啦

交通方便？？？
我比機會你講多次

隔離咪貝沙灣

住得港島嘅返工通常都係返中西灣仔區

講多啲

屯元天東涌西貢

比我就買貝沙灣啦

北角放工返工番入華富都最少一個鐘

獨立屋果邊

成億架....我買山頂好過
買分層單位算啦

最平嗰間都差唔多兩億

住屯元天一撚定係窮人

唔塞車
20分鐘出老銅

香港仔隧道幾時冇塞過車

出中西區就行瑪麗果邊啦

38/42 = 30 mins

你試下新界出港島返工就知果度交通幾好...
港島人根本就唔洗過海都可以做晒所有野
返工 行街 郊遊 BBQ

我坐42好多年 18:00放工 1900落車

咁可能返工放工時間慢D

唔係話依家香港轉地運咩

我有錢買先算

住左廿年乜都冇見過睇少d tvb啦ching 邊有咁多鬼

香港邊撚到冇鬼

我淨係見到華富邨啲人住到風生水起